英國暫停向香港出口人群控制裝備

英國暫停向香港出口人群控制裝備
2019-06-25 HKT 22:11

英國暫停向香港出口人群控制裝備
英國外相侯俊偉要求特區政府，獨立調查6月12日在金鐘一帶發生的衝突事件，又指調查結果將影響英國決定未來會否對香港警方輸出控制群眾活動裝備。

另外，在北京，全國人大憲法和法律委員會主任委員李飛回應有港人擔心內地司法，他認為無論如何擔心，都不能違法。

大條理由買中國貨
實價$4000 mark up到4萬
中間fatfat